男仔20嵗得170cm係咪玩完

20嵗得米七
出街大部份人都高過我
係咪玩完
仲有無得再高
174-175就夠

著對鞋咪有

殘酷的事實就係無

條街大把16x拖住條女 面對樣衰嘅現實先啦

我14歲180^^
樓主你玩完啦

如果講係呢？

上連登問：係

現實世界：唔係

我157都未完

以為高多幾cm就有女？

歲

我得17cm

0仔矮啲好

我識人
23歲16x
唔好灰心

21歲165

咁矮玩撚完啦 我碌鳩都170 cm

未玩完
到40歲會得返169

做小受

歲都唔識寫
係

165咪又係咁
我都想有175

163 : ) 再見啦各位

可以申請傷殘津貼

朋友

李嘉誠好高咩

我得140都未驚，你驚？